[求救]養龜達人入！！！隻龜個殻起左

想問下隻龜咁養有冇得醫？

可能係換殼姐

平時乾養吖？

變忍者龜

睇落幾嚴重吓，真係想救就睇醫生喇

唔係會放入缺，見佢咁驚係水質出事

平時買龜糧d鋪得唔得

原本諗住睇，但我窮書生屋企人又唔肯出錢所以上黎問下巴打們有冇藥介紹

好誇張喎 係咪太乾呢排天氣又乾 我個隻之前甩殻唔係咁 但我有比水 但比得唔多 搞到佢殻頂乾左 點浸浸唔返 係咪你乾養加埋天氣太乾 唔得真係攞去獸醫阿

平時放水個殻都係咁，依加有d位會凹左知唔知睇獸醫大概幾錢

底下冇甲？
就咁睇係甩舊甲
有角質化
要注意水質同多曬太陽

如果有d位凹左呢？要用咩藥

果d位有冇㝝？
有冇唔食野？
浮水有冇側身？
個鼻有冇吹泡泡？
有冇用口透氣?
食完野有冇屎屙？